(絲打入)點先可以箍煲

同條女一齊左差唔多6年,但呢6年黎我都對佢好差,尤其最近半年,我成日都對佢不揪不睬,係旱2日佢同我提出分手(上星期大家都冇咩交流),點算

背景:條女一向好就得我,好錫我,我話咩佢都照做,所以我以為一世都係咁唔會變。但我就成日對佢好惡,成日發佢脾氣,有時嬲嬲地仲會出手打佢。我諗佢真係頂我唔順。

我自己本身就好仆街,對朋友果D就冇咩野,成日有講有笑,對親人/女友就不揪不睬,以為係必然。但係我真心愛佢,真心當佢係我終生伴侶,只係我性格係咁仆街。

而家我係WHATSAPP打左好多野去箍煲,佢都不為所動,最後我仲祝福佢幸福快樂,同埋已經講左珍重...(同佢講呢D野既時候我一路係到諗自己以前對佢幾仆街,佢值得一個更好既男仔 但其實我仲好愛佢。

BTW佢FB個ICON仲係我同佢既合照

去到呢個地步仲有冇彎轉?

無

死狗公
港女就係你呢類人育成

下

無

佢頂左你咁耐依嫁先講分手，一定係已經諗得好清楚，完全心淡先會講。放過佢啦巴打

扺啦

巴打有冇辦法

打女人抵撚你死啦。屌你老母

出手打人都有？你過主啦

我都想放過佢,但我知佢一定仲愛我 只係對我完全失望

我真係抵死,但我唔係好大力打佢果隻

抵啦 垃圾

我真係一個死仆街 如果佢肯同返我一齊我一定唔會再打佢

本身都想分享下
不過睇到個女仔咁好你都打
你都係快撚啲死左佢算
唔好浪費個女仔

巴打點解話我係狗公

接受現實 唔係乜鳩都你玩哂

跪求分享 我真係知錯

拍片道歉啦
條片既結尾記得影住你切柒
屌你老母打女人
咪撚做男人啦

兩日內，你已經瘋狂咁喺wtsapp打左好多野去箍煲,仲祝福佢幸福快樂同講左珍重。

而家喺人哋眼中，你只係個衰男人同痴線佬

本身有機會嘅，而家molamola

下次醒目啲，唔好發癲啦

同埋你條仆街放過個好女仔啦

呢句真 終於明白自己有幾垃圾

分你老母
你呢啲閪人 唔失去啲嘢 撚會學精？
食屎啦仆街 正廢柴
睇你邊撚到再搵到個咁天真嘅女朋友呀
屌你老母生個垃圾仔

放過個女仔啦

打女人 食屎啦你

本身個人已經冇撚用,仲要切柒

抵你啦
唔好箍煲添呀 唔好害咗佢

有嘅！上門先有用，之後要改

佢常唔常用fb?
如果常用都未轉icon或者有機

收撚皮啦 失去咗先識珍惜
你浪費人地六年仲唔夠呀
放過人地啦

你死撚左佢啦

屌你老母啦 真係登個女仔唔抵

其實算啦你放過個女仔啦
郁得手打人你有幾愛佢？
你只係唔習慣冇咗個女仔對你好
同返你一齊你咪又係會對佢差

打完人先嚟後悔 你比佢任打翻6年啦 重好意思講愛佢 講性格係咁
性格係咁你唔周街打人？ 打完人 話聲性格係咁whatsapp send 句sorry囉 人地就唔告你嫁啦 垃圾
條女都無腦但你放過人啦唔該

飲醉

今次我終於明白自己係幾垃圾,幾唔識珍惜。我真係冇資格再同佢一齊

上門道歉真係得?
我同佢屋企人已經好熟.佢老豆成日搞活動都叫埋我去

我真係抵死,我都唔想害佢先想放手,但係我又好驚以後會後悔

佢日日都用,其實唔夠半個鐘就on 1次...
真係有機?

我性格仆街,又牛脾氣,但我真心愛佢
唔習慣冇咗個女仔對你好<-呢句真,我都諗過自己係咪咁所以想追返佢,但我好清楚自己唔係

樓主呢d人正一垃圾小學雞
完全係裙腳仔
無事就一定唔搵屋企
有事就一定要屋企幫果種

呢條女都免費比你屌左禁多年啦
乜都賺到啦

可能我講得唔好,唔係真係拳拳打落去果d,只係我發脾氣果陣佢會q住我隻手/氹我,我就推開佢/打落佢隻手到,,,唔會真係揮拳咁變戀

打女人已經唔岩啦!

打佢鬧佢個陣又唔見你後悔？

仆街啦你 咪撚害人

樓主食屎啦 希望你唔好再害人

我真係垃撚圾小學雞
我唔係淨係想屌條女 就算一齊返冇得屌我都抵

無...

尤其你之前咁pk 佢忍你咁耐都唔講分手..
佢而家出聲應該係完全死晒心...好難返完頭~

就算你點發誓話會改, 我係佢我都唔會信~
六年時間你唔改, 分手先嚟改?

乜撚野叫今次先明白 佢唔同你講分手 你都只會咁對佢 你應該真係好仆街下

我呢d無腦既仆街真係冇諗過對佢打擊咁大

知道錯咪好囉，知道抵咪好囉

咁就咪撚煩住人啦，自己逼走人講咩都冇用，有既唔珍惜，冇先黎後悔，依家係到嘰哩咕嚕，我睇你都係激死老母揾山拜果啲人，一係做和尚，一係揾過第二個比你打，放過人啦，對住你咁多年已經好慘，仲唔想比人走

我都好驚佢完全死心,呢2日佢都冇再同我講任何野...

我同你一樣，會打佢，同埋成日唔帶套中出佢
基本上條女一心淡就只會諗起你既衰野，你唔洗諗住有得挽

呢句真 如果唔係佢講分手,我真係一路都咁仆街。
有時失去左先明白

收撚皮啦仲鳩噏
真心愛佢大撚晒
對人咁撚差仲話係愛人
作為男人做到咁真係食屎算啦你

就算係出面街啲女你都唔會打啦係唔撚係呀
個個係你女朋友黎架
仲要樓主你都話佢對你咁好
而你又愛佢又乜柒咁
咁都出手打人又要好惡咁對人
嘔唔嘔心呀你

自作孽就收皮啦
自己都知衰邊
家下仲走上黎出post搏乜?
條女忍你咁撚耐都算係咁
做女仔比另一半打都心淡啦

再講 人地未得閒轉番個fb icon咋
咪自視過高啦

利申好珍惜女朋友 永世唔會打佢 完

就算真係搵第2個,我都唔敢再亂發脾氣...
不過睇黎真係冇得掹

打女人？你老母臭閪 放撚過人地 是但搵過都好撚過你啦

屌你啦 打女人？男人黎嫁 抵你死

我已經盡量係fb like d舊相等佢記返起以前d回憶...
每次我like完佢都online fb好耐

咪撚害人啦
垃圾

以前既回憶？
咪就係諗起你有幾撚仆街囉
好心你就咪搞鳩人啦

佢宜家唔會諗起你同佢既開心野，只會諗起你對佢有幾仆街
你想復合不如當自己同佢唔識再溝過算啦

我今次真係搏乜都冇用 佢又唔上連登,就算佢上,睇到呢個post都只會加速佢心淡

放過人啦屌你

女人心死咗就冇撚得夠
你再做其他野只會令佢覺得你煩同on9
因為你由始至終都冇在乎過佢感受
你到底有冇反省過自己點解人地花時間心機嚟同你一齊
所有野都為你好但係你對佢又點撚樣?
唔再講, 又稔起之前..
我曾經有個好似你咁嘅性格嘅男朋友

利申 已婚真絲 已經有個好愛我嘅老公大人

有
但你唔好接觸佢先 起碼兩星期
纏住佢只會顯得你係痴線佬 唔要你係啱
兩個星期內 執好你嘅mk性格
例如學習忍耐同關心家人 或者每日跑馬拉松訓練忍耐力
再將打扮變成佢鍾意嘅外型
兩星期後如有一個改良版嘅你
咁就有機會

老實講，如果比佢老豆知道你打佢個女，你仲有冇得剩

我而家先明白自己有咩問題,如果再有下1個我都唔敢再表白/好難再搵女仔拍拖...

一來知道自己其實對朋友/唔算太熟既人先會有講有笑,對自己熟果d就理得佢死。二來自己都final year,係出面再搵到咁好既女仔已經冇咩可能...因為冇可能再淨係同你講心唔講金,同埋用咁多時間比大家去了解對方

諗起當年大家岩岩識果陣...如何回到當時...

打人 痴撚線嫁你

又唔見你打佢果陣諗起點識佢，基本上你無可能咁快改到，依一刻你無左後悔先控制到自己情緒，比你咁易一齊返你會繼續唔珍惜
利申過來人

講真果句 比你箍到又如何? 本性難移 他日你習慣番之後你一樣會對佢咁差 因為你本身就係一個咁仆街既人 人地都有老豆老母生 人地父母當佢係寶 佢對你咁好你都仲要出手打女仔 你對得住人地父母? 你最好諗清楚你係咪值得擁有先
你出呢個post 字裡行間你都知自己仆街 人係咁犯賤 唔見棺材唔流眼淚 你而家出post果刻其實都知自己唔配呢個女仔 但你仲想箍煲 證明你錫自己多過錫對方 所以求下你放過人啦 6年呀 知唔知你已經浪費左對方6年 唔該你比條生路個女仔行下啦 個個女仔都想有人錫 而你又做左啲乜野出黎呀屌你老母

打女人 做和尚啦

返屋企含撚啦
比你追得返下次咪又係發老脾打女人
你呢種人一世都無女先適合你

絲打,如果我真係想掹,但又唔想佢覺得我煩同on9...有冇辦法
我知我而家先知錯真係太遲,我想係佢完全心淡之前回心轉意...

屌你 驚再搵唔到另一個忍到你先搵返個女仔呀炸o)
你第一個性格問題根本就可以改 但你講到無得改 下一個都要受咁
同埋根本睇唔出你係愛個女仔
你係享受有個工人就你照顧你 有人比你打比你出氣 箍煲咪又係為自己 你去死算啦

出黎比我打一身先ok?

就算佢同你一齊返
你都會再打佢
你而家一定覺得自己唔會
係因為你冇左 想像自己可以改到姐

放過人la
人地冇左七年青春已經好慘

個煲無得箍嫁啦
女人死左心好難復原

樓主打女人屌你老母仆街冚家產！！！

放過我啦，六年啦
我忍左你六年
每次你打我屌我我心有幾痛你知唔知啊
我每次忍你、唔走都係因為我愛你
但時間已經磨蝕曬我對你既愛啦
難得我的起心肝離開你個賤人
你就比我走啦
唔好再搵我啦我求下你

多謝巴打,但係認真講我果種唔係mk仔果種FEEL,係好大男人FEEL,雖然口唔講,但其實背後係好支持佢

我唔識點浪漫,亦都唔識點表達我有幾愛佢,但係好多時佢想做既野,我都會陪佢一齊做。

係中六果年(佢係我同級同學),我已經決定左要同呢個女仔結婚,我已經決定同佢一生一世,我同佢一齊買樓,...大家一齊儲錢,就算去旅行佢都幫我寫好哂行程,諗過度過邊到平,抵玩又開心,仲要遷就哂我口味。

佢成日同我講成間屋要點裝修,我本身識少少畫圖,亦都有諗過自己用revit畫佢心目中既dream house出黎,係我遲d搵到錢再買比佢。到我同佢而家儲到少少錢,但已經冇咩機會再實現夢想。

其實我屋企本身唔算太差,都叫有車有樓,老豆都預左筆錢比我買樓/做生意。但係我應承過佢,我一定可以靠自己雙手去買我地既dream house...雖然我而家仲讀緊書(final year),但係我前幾年一路玩股票,同佢加埋已經夠比一層3xx呎左右既樓既首期,而且我最近已經拎到offer,人工20k+,如果係幾年之前考埋牌,人工可以去到30-40k+(起樓n展仔果type)

我以為自己不斷努力,到我有一日成功既時候,我就可以大大聲同佢講:係咁多年黎多謝你一直支持我.我終於實現到我地既夢想。xxx,可唔可以嫁比我?

但已經冇咩機會

其實你唔係愛我
你只係怕失去一個對你咁好既人
怕以後搵唔翻
你到最後都只係一個自私精
如果真係想我好
不要再找我

其實我屋企本身唔算太差,都叫有車有樓,老豆都預左筆錢比我買樓/做生意。但係我應承過佢,我一定可以靠自己雙手去買我地既dream house...雖然我而家仲讀緊書(final year),但係我前幾年一路玩股票,同佢加埋已經夠比一層3xx呎左右既樓既首期,而且我最近已經拎到offer,人工20k+,如果係幾年之"後"考埋牌,人工可以去到30-40k+(起樓n展仔果type)

我以為自己不斷努力,到我有一日成功既時候,我就可以大大聲同佢講:係咁多年黎多謝你一直支持我.我終於實現到我地既夢想。xxx,可唔可以嫁比我?

但已經冇咩機會[/quote]

巴打當年點改自己
除左意志之外仲有咩野可以改到自己果種性格

廢柴

你都講我岩,我知道自己幾仆街,都仲想去箍煲,萬一將來我又發癲傷害左佢,我諗佢果種痛真係補救唔到
雖然我好自私,但我今次唔做d野,我呢世都會怪自己。因為雖然大家都知個女仔已經對我絕望,但其實我知佢仲愛我,佢真係一直以來都好愛我!(唔係ff,佢真係好女仔,亦都真係好愛我)

如果大家仲愛大家,我唔做d野,真係會好後悔...

我都諗過,真係除左佢之外,冇可能有1個女仔頂到我6年。如果有女仔頂到我3個月其實都好勁...(我同佢都係初戀)

打女人 抵你死啦 你咁性格 唔孤獨一世都執到 放過人好過啦

無方法 當下一個出現既時間已經可以將你呢個仆街忘記得一乾二淨

你都係抵撚死

雖然我都深知無可能搵到另一個女仔可以頂得我順,但係我真係愛佢,只不過可能用錯方法,同埋我又唔係好識表達

收皮啦情聖
打咁大篇野出黎都改變唔到你係一個仆街既事實，
我建議你睇醫生睇下自己係唔係有情緒問題

巴打如果你打完我可以救得返呢段關係,我真係比你打死都願

咁又係,今日點會知第時既野,再加上我既牛脾氣好大機會蓋過我既理智

如果仆街係罪既話,可能我真係終生監禁...但我真係抵死

完全講中我女友個心聲

有,畀d誠意啦
多數d女變心/開始心變淡時轉都轉唔切

打女人，祝你孤獨終老

我知自己自私,但係我唔可以比自己後悔...雖然我唔識表達,但我真係好愛佢

咎由自取，一句講完

我都有懷疑過自己係咪有情緒問題 定係有智力問題...冇可能一個咁好既女仔都可以比自己打走

人用屎忽裝屎,你就用個腦,睇內文啦文盲

但我驚我再煩佢會比佢block左 (而家佢keep住on whatsapp同fb,但我冇搵佢)

上面班講打女人乜乜嘅根本痴撚線
出手打人就係唔啱 同係唔係女人根本無關
唔好係度講到好似得女人有特權咁啦

btw 樓主你放過個女仔啦

收皮啦樓主 做男人做到你咁

只可以話抵撚死 又打女人又成日屌鳩人
仲話好愛佢

放過人啦
當係做好事

放過人啦屌 咪再曬人時間

食屎啦你 咪再搞人地啦

你on9? 係度講條件
個女仔係咪收左你pandora 自願比你打呀

打女人你仆街死啦廢柴

如果你講真而唔係假膠
咁樓豬你收撚皮啦
你口口聲聲話自己好愛佢
我覺得你係愛你自己多過愛佢囉
即使你唔係拳拳到肉咁打落去 但當你出手推開佢同拍打佢個緊
你有無諗過佢既感受呀？你只係將自己既負能量發洩緊落佢度咋
我唔知你地一齊左幾耐先開始郁手
但我可以話比你聽 佢忍左你六年 係的而且確佢好真心愛過你為你付出過
而你係足足消磨左佢對你既愛咁多年
就算佢有心 都比你折磨到乜9都心淡啦
但你就當下無接受仲傷害佢
你明唔明 你傷佢既唔止係個身 仲好傷佢個心

放過佢 放過你自己啦
如果你真心想補救既 就將好好改善自己呢份心意放落下一個愛你既人身上啦

利申 絲 比前度打過 好慶幸自己離開左個on9暴徒

放過個好女仔啦
你都話佢值得找個更好的

食屎啦！！！

咪就係 樓主真係自我中心到仆街

打女人有咩問題？我宜家搵個肯比我打既就算，唔想勉強大家姐，大家都無錯

垃撚圾 打女人

巴打, 認真, 愛係要講出嚟~
唔是你要你日日講我愛你呢啲~
講真, 表達你又話唔識, 行動上又完全同愛係相反嘅, 又唔會講...呀水知你愛佢呀? 睇埋你平時對佢嘅態度, 佢只會覺得你根本係唔愛佢..

不過睇你講嘅嘢, 你最愛應該係你自己

死扑街

個女人犯賤 唔代表你可以咁對佢
打女人仲仆街過你叫雞
人地想要返d尊嚴 你走啦

ching ho ball

太嬲自膠左

放過人啦

抵撚你死啦柒頭
出手打女人已經唔撚啱 仲好意思話真係好愛佢只係性格問題
成世打飛機啦你

負評是給你條仆街的

自我感覺良好的打人情聖
屋企有兩個錢做乜唔去睇心理醫生，樓主有暴力傾向控制唔到自己，咩女痴埋去都會比佢打，婚前打女友，婚後生B肯定打老婆細路，唔報警已經算比面你啦